伍公子

周圍插人一刀撩完一個又一個想點
係咪悶得濟

大J垃圾我認同，開頭拍埋d小學雞片

但伍公子的確好煩，無料又要扮大師。
成個怨婦咁搵目標踩低人上位太撚肉鳩酸